人地係法官、市長做選舉主任 唔係官僚做 人地議會秘書則係律師

選舉主任嘅不明權力同立法會秘書嘅不明之處係一樣嘅：搵要服從上級嘅官僚做。人哋選舉主任係郡嘅法官、市長，人哋議會秘書係律師，通通唔係官僚。